= Introdução =

Este projeto tem como objetivo criar um projeto maven "controlado-other-conflito" de tal forma a tonar possivel testar
plug-ins frameworks mas principalmente o versionamento independente de muilti modules do maven.

